\beginsong{Donna la prima donna}[by={Mogol -- D. DiMucci -- E. Maresca}]

Twist

\beginchorus
\[F]Donna, donna, la prima donna. \echo{La la la}
\[A-]Donna, donna, la prima donna. \echo{La la la}
\[B&]Donna, donna, la prima donna. \echo{La la la}
\[C7]Donna, donna, la prima donna. \echo{La la la}
\textnote{Ripetere come ostinato durante le strofe}
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Per caso la incontrai un mese fa,
sorrisi, le parlai e poi si sa
dopo un attimo mi innamorai
ma quasi subito poi la lasciai.
Mi ricordo parlava di me perché
non pensava altro che a me, a me,
non restava che dirle di si
quante sere ho passato così.
\endverse

\beginverse
Diamanti e vestiti d'oro e lamè
ma credevo li comprasse a rate perché
i soldi per il taxi vuole da me,
quella prima donna non fa per me.
Mi ricordo parlava di me perché\dots
\endverse

\endsong
